［重要］膠水樽蓋要開兩個窿加大水壓沖洗皮膚！

買支大容量膠水樽
火機稍微燒融水樽蓋啲膠，然後隊支螺絲批入去整兩個窿。
水樽裝梳打粉加水又或者生理鹽水都得。

發夢夢到

發夢做物資嘅 下次帶多啲梳打粉/大支裝鹽水去現場 好缺好唔夠

push